靠Busking溝女fans班賤種幾時先肯死

冷戰被條唔識嘅仆街用朋友身份做第三者搶走條女

又上了一課

自己無料就賴人
d垃圾真係唔抵可憐
你係好 你係有料 條女會跟人走？
垃圾咪慢慢賴地硬囉

你雖然口臭 但留言有可取之處

咁飛雞呢

咪臭係
根本條女就係騎牛搵馬
冇Busking撚 一樣有其他撚
分分鐘係條女自稱單身